唔好裝修匯豐，我地已經輸左，應該要投降。

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

五毛
拉
bye

拉

樓豬輸左
香港人未輸
一日唔認輸都仲有機會贏

係呀，人權法過左，你班警甴已經輸左，快撚D投降

失敗L, 完全封鎖